裝左顯示卡，喇叭run game有雜音

本來好地地，上星期加左張1060 3gb 顯示卡，入game會有雜音翁翁聲(Lol, pubg) ，不過唔入game平時聽歌又冇事冇幹，唔知咩事

求師兄指點迷津

Ryzen 3 2200g
Gigabite itx ab350
Gtx 1060 3gb mini
500w psu

裝咗咪支援立體聲，正常

呢條係乜嘢伏list黎
2200G 技奸B350 1063

明2200g配1063係伏，第一次砌唔睇路。。。
Btw 請教塊板出咩事？

有咩咁伏

不過有啲人嘅係貪2200g平，平過8100又差唔多效能，不過亦都唔排除係你個講法 ITX係唔係伏就見仁見智，可能係土地問題逼住要用

Itx打機有乜服，唔係9900k 呢啲暖爐咪得
細細好鬼靚

你認真9900熱過2700?

咁佢係咪用緊2700
洗唔洗列晒所有itx 會好熱既cpu 出嚟

2200，2400 睇台灣講法係批次有問題，講緊問題係易死機，藍芒之類
至於技嘉bios原罪已經係死證黎，底板仲有無偷工減料唔知啦，不過可以無55波都應該可以買硬有做手腳偷左料，而且佢大獲在仲要係itx b350。。。真係砌黎玩佢自己。。。

剩睇圖，唔熱都知塊野勁得去邊

講返樓主問題，我覺得係audio個d電容問題
至於顯示卡上1063，。。。我會勸樓主都係玩apu算。。。或者成砌新腦算

啱啱先睇到原來樓主係上星期先加1063唔知佢係咪買全新嘅呢

佢算好ga啦
見到用Ab320個d 我會嘔血